all in 左066

我既理性叫我入爆港鐵
我而架受到良心責罵

想俾人屌下

唔驚啦 最多都係跌多40幾蚊姐